斷食撚入

無得食早餐好難捱

我都斷緊 18:6
唔知點解今朝特別肚餓
要等到一點

飲咖啡可以頂耐啲

要時間適應

揾野忙 廢寢忙餐大法

搵啲野做分下心

你點斷法？每日兩餐？

吃齋燕麥幾有效，不過不能太多

沖杯熱可可丶阿華田丶好立克頂住先。

我啱啱開始 而家16:8先

狂飲水同齋啡

如果訓到12點就好

唔得啦最多飲水/茶/咖啡

齋啡好苦我沖西式茶包咋

朝早飲一杯斎啡 直到lunch 習慣左就ok
但有時有d 削胃

唔怕苦？

唔難
係11，12點個陣就會肚餓

狂飲檸水冇哂胃口食野

苦先好 夠提神 唔飲反而唔慣
你驚苦既 有無試過偏酸果d
兩者我寧願苦

而家就係feel到好削胃

由朝早肚餓到而家

18:6中 但食早餐唔食晚飯

利申一日一餐，夜晚做體能，四日減咗3kg

其實唔食晚飯易頂啲 但屋企人點都迫你食晚飯

個餐食咩？

係堅持同埋夜食飯個胃好似唔夠時間消化咁

最怕個胃頂唔到咋
唔敢開始

唔食早餐真係冇能量做嘢

16-8斷食左三個星期
每星期一至兩次30min以上帶氧運動
但冇瘦過.. 有冇人係咁
點解呀

每日食啲咩呀
日日食垃圾就算if都唔會瘦

我由1點開始食到7點完 反而覺得咁樣岩自己多d
因為夜晚太得閒 又夜訓 如果skip晚餐 我個腦會不停諗住想食野

水斷撚

比想像中輕鬆 你可以試下呀
我本身係一定要食早餐嘅人
初頭都諗住實頂唔到
點知又ok

呢啲都算斷？

兩餐加埋食幾多卡先

食突左都唔會瘦到

本來就係靠基礎代謝黎玩

體脂腰圍有無變先

無既話就真係食突左

有時係心癮大於肚餓

嚟緊3-6號玩72小時

佢應該係得6小時食嘢

雞胸，西蘭花，雞蛋

我就死，減到65kg就收手

我都試緊 但返office時間好難頂朝早嗰輪

5比2飲食法
平日都可以唔食早餐

係。最慘係要返工 如果唔係訓到12點就啱啱好

建議一肚餓就飲水

斷食+生酮返工日子多數都係行168，朝早淨係飲杯齋啡，夜晚8點後就唔食野，不過好多時過晒16個鐘都唔肚餓 其實飲多d水/茶就唔會咁想食野

加每個禮拜5日重訓，so far 都無問題。

茶/齋啡/鹽水都有幫助

齋啡飲Davidoff果隻，完全唔苦

想試下斷食既人可以試下斷食前既果餐/幾日慢慢食少d澱粉，食多d肉/油脂
會順利d
同埋可以準備定鹽水，覺得餓就飲
大約400ml水落2g鹽左右，唔難飲既
比起普通飲水好
因為一般人都係比較缺各種礦物質（尤其食得多精製碳水既），斷食果陣會有可能唔舒服，鹽水就可以緩衝返

以往早餐食一至兩碗飯，午餐一碗飯，晚餐一至兩碗飯。一日食五碗飯同無限餸。

而家：星期一至五：早餐唔食，中午飲一杯奶（有落塘）加1包蘇打餅，晚餐照常2碗飯。星期六至日：早餐唔食，午餐同晚餐正常。

已經試左兩個星期，大約減左兩三kg。感覺上比以前精神左，唔會成日都好眼訓。尤其是星期一至五，每日有連續17-18個小時係無食野。肚餓感又唔會好嚴重。我以前早餐食一兩碗飯而家完全唔食，基本上去到中午先有少少肚餓感。呢個時候食包餅飲杯奶，去到黃昏六點幾就正常食完飯，感覺好食左。生活上係精神左，其他無乜大改變，有少少感覺好似無乜力但可能係心理上。